地鐵車箱好大風，點做到架？

一直吹來源源不絕嘅冷風

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

你唔知咩
港鐵請好多職員匿喺車廂向乘客吹氣
你平時見到啲車要回廠唔載客
其實係佢地要返廠交更
真係好辛苦嫁

利申: 發夢見到

孩子，不要勉強

肚唔舒服 急屎急尿果重感覺

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

其實唔係d風吹落你度 係你不斷衝入去風裏面

係車頂個集電弓同金屬車箱係高速行駛時產生既磁通量改變左車內空氣既流動方式